點take profit 好

美股真係太穩定 慢慢慢慢咁升
到底點止賺好

賣咗d qqq轉tqqq+cash

調番轉先岩呀ma

價投唔take profit

揸多十年先講啦

take profit喎
當你有10萬蚊qqq
轉3萬3 tqqq+6萬7 cash
drop to zero都仲有67000剩
係妹先會蝕,暴升跟住升,暴跌都輸極有限

無限持有

有料

睇indicators